{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112673568/incheon-syap-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997330561&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383130&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=22727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230181277&selectedRatePlan=274406218&expediaPropertyId=65989799&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 샵"
    },
    "text": "仁川ショップ\\n\n大韓民国仁川広域市Incheon仁川広域市富平区慶元大路1367番キル10-7\\n\n仁川に位置する仁川ショップで快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利です。 富平市場駅の場合、11分歩けば行けますし、東水駅も14分の距離にあります。 ホテルは計19の客室で構成されており、チェックイン時間は22:00から始まり、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 旅行関連の制限事項としては、新型コロナウイルス関連の制限事項をご確認ください。 チェックインの際に必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 チェックインできる年齢は満21歳からです。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車は施設内のセルフ駐車で無料です。 それから、指定喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "仁川ショップはどこに位置していますか？",
            "answer": "仁川ショップは大韓民国仁川広域市富平区慶元大路1367番キル10-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "仁川ショップではどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "仁川ショップでは無料WiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "仁川ショップは公共交通機関に便利ですか？",
            "answer": "はい、仁川ショップは公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は富平市場駅と東水駅です。富平市場駅までは徒歩11分、東水駅までは徒歩14分です。"
        },
        {
            "question": "仁川ショップの客室数は何室ですか？",
            "answer": "仁川ショップは計19の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "仁川ショップのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "仁川ショップのチェックイン時間は22:00からで、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "仁川ショップの制限事項はありますか？",
            "answer": "仁川ショップでは新型コロナウイルス関連の制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "仁川ショップではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、仁川ショップでは共用エリアと客室内で無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、仁川ショップでは施設内のセルフ駐車が無料です。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "はい、仁川ショップには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 470
    }
}